我左邊龍 右邊虎

老牛在腰間
龍頭在心口
人擋殺人
佛擋殺佛